[裸辭真漢子］睇見d同事比腦細撚真係好果癮

月頭resign左， 返埋今個月，下個月做廢青

我辭完職之後，d野有咁慢做咁慢，基本上冇咩點做

但睇見d同事日日比腦細撚，真係好撚果癮

低聲下氣 dup低頭咁應腦細，腦細叫你含撚都要含

香港真係可笑，愈有錢愈有得玩

棵辭左 唔使再睇老細閪臉色

裸辭完你再見工比人撚得仲勁

香港人真係好撚奴隸

打過幾多份工？
裸過幾次都無乜點問，一兩句就完